<resources>
    <string name="app_name">Geeknews</string>
    <string name="email_address">Alamat Email</string>
    <string name="password">Kata Sandi</string>
    <string name="full_name">Nama Lengkap</string>
    <string name="confirm_password">Konfirmasi Kata Sandi</string>
    <string name="title_activity_main">Main Activity</string>

    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_trending">Populer</string>
    <string name="title_category">Kategori</string>
    <string name="title_search">Pencarian</string>
    <string name="title_setting">Pengaturan</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Halo fragment kosong</string>
    <string name="save">Simpan</string>
    <string name="send">Kirim</string>
    <string name="set_description">BTS (Korean: 방탄소년단; RR: Bangtan Sonyeondan),
        juga dikenal sebagai Bangtan Boys, adalah boy band Korea Selatan beranggotakan tujuh
        orang yang mulai terbentuk pada tahun 2010 dan memulai debutnya pada tahun 2013 di bawah
        Big Hit Entertainment.[4] Septet—terdiri dari RM, Jin, Suga, J-Hope, Jimin, V,
        dan Jungkook—bersama menulis dan memproduksi banyak karya mereka sendiri.
        Awalnya grup hip hop, gaya musik mereka telah berkembang untuk memasukkan
        berbagai genre. Lirik mereka, yang sering berfokus pada komentar pribadi dan sosial,
        menyentuh tema kesehatan mental, masalah remaja usia sekolah, kehilangan, perjalanan
        menuju mencintai diri sendiri, dan individualisme. Karya mereka menampilkan referensi
        ke sastra dan konsep psikologis dan termasuk alur cerita alam semesta alternatif.
        Grup ini telah merilis beberapa album dan tampil di beberapa tur dunia.
        Setelah memulai debutnya pada tahun 2013 dengan album single mereka 2 Cool 4 Skool,
        BTS merilis album studio berbahasa Korea pertama mereka, Dark and Wild, dan album studio
        berbahasa Jepang, Wake Up, pada tahun 2014. Grup ini merilis album studio Korea kedua,
        Wings (2016). ), adalah yang pertama menjual satu juta kopi di Korea Selatan.
        Pada tahun 2017, BTS memasuki pasar musik global, memimpin Korean Wave ke Amerika
        Serikat dan memecahkan banyak rekor penjualan. Mereka menjadi grup Korea pertama
        yang menerima sertifikasi dari Recording Industry Association of America (RIAA)
        untuk singel mereka "Mic Drop", serta artis Korea pertama yang menduduki puncak
        tangga lagu Billboard 200 AS dengan album studio mereka Love Yourself: Tear (2018).
        BTS juga menjadi grup tercepat sejak The Beatles yang mendapatkan empat album nomor
        satu AS, melakukannya dalam waktu kurang dari dua tahun.</string>

    <!--validation text-->
    <string name="fill_text">Silahkan isi di sini</string>
    <string name="invalid_email">kesalahan email</string>
    <string name="validasi_confirm_password">Password tidak sama</string>
    <string name="fill_password">Password harus 6 s.d 16 karakter</string>

    <!--content description-->
    <string name="login">Masuk</string>
    <string name="register">Pengguna baru? Daftar</string>
    <string name="new_password">Kata Sandi Baru</string>
    <string name="title_login">Selamat datang,</string>
    <string name="sub_title_login">Masuk untuk memulai!</string>
    <string name="title_register">Buat Akun</string>
    <string name="sub_title_register">Daftar untuk memulai!</string>
    <string name="logo_geeknews">Logo Geeknews</string>
    <string name="forget_password">Lupa Kata sandi?</string>
    <string name="gmail">Masuk melalui gmail</string>
    <string name="user">Pengguna</string>
    <string name="news">Berita</string>
    <string name="event">Peristiwa</string>
    <string name="movie">Film</string>
    <string name="games">Permainan</string>
    <string name="jakarta">Jakarta</string>
    <string name="lewati">Lewati</string>
    <string name="selanjutnya">Selanjutnya</string>

</resources>